<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Ein traditionsreicher Weltverband, ähnlich wie AIPPI aber auf Patentanwälte beschränkt.  Auch FICPI nimmt zu politischen Themen Stellung und verabschiedet regelmäßig Resolutionen, die darauf zielen, das Patentwesen weiter auszubreiten.
title: Fédération Internationale des Conseillers en Propriété Industrielle
fnd: FICPI fordert in der %(vr:Resolution von Vancouver vom Juni 2000) die weltweit einheitliche Durchsetzung von Patentansprüchen gegen die Veröffentlichung von Computerprogrammen, Ausweitung des Patentschutzes auf Geschäftsmethoden, Einführung einer Neuheitsschonfrist uvm.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatgasnu.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatficpi ;
# txtlang: ca ;
# End: ;

